{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 브이"
    },
    "text": "当宿は総客室数30室で、近くには4号線倉洞駅、7号線蘆原駅、1号線倉洞駅、4号線蘆原駅があります。客室は最大2名まで入室可能であり、追加人数の入室は不可能であり、キャンセル及び払い戻しはできません。臭い食べ物は限られており、パソコンはありませんが、Wi-Fiは可能です。駐車は1t車両まで可能で、特定トラック車両と高さが1.7m以上の車両は駐車できません。客室情報は随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。訪問者のレビューでは宿の値段に比べて満足してきれいで、位置もいいのでおすすめだという意見が多かったです。親切なサービスと静かな雰囲気の中でリラックスできるという意見もありましたが、防音が少し残念だという意見もありました。大体満足できる宿としておすすめのコメントが多かったです。最もリーズナブルな価格帯で位置しており、手頃な価格で満足のいく宿泊を提供しています。ただし防音は弱く、老朽化した部分の改善が必要だという点を考慮しなければなりません。清潔状態は多少不確実な点がありますが、騒音に敏感な方のための措置が必要な部分です。騒音以外には親切な社長と広い駐車スペースが大きなメリットとして言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどれくらいありますか？",
            "answer": "近くには4つの駅があります。倉洞駅（4号線）、蘆原駅（7号線）、倉洞駅（1号線）、蘆原駅（4号線）です。"
        },
        {
            "question": "客室に入室できる最大人数は何名ですか？",
            "answer": "最大で2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の入室は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "臭い食べ物は制限されていますか？",
            "answer": "臭い食べ物は限られており、制限があります。"
        },
        {
            "question": "パソコンはありますか？",
            "answer": "パソコンはありません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのくらいのサイズの車両まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1t車両まで可能です。"
        },
        {
            "question": "特定トラック車両や高さが1.7m以上の車両は駐車できますか？",
            "answer": "特定トラック車両と高さが1.7m以上の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューではどのような意見が多かったですか？",
            "answer": "宿のレビューでは、宿の値段に比べて満足してきれいで、位置も良いという意見が多かったです。また、親切なサービスと静かな雰囲気でリラックスできるという意見もありましたが、防音が少し残念だという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は手頃ですか？",
            "answer": "はい、最もリーズナブルな価格帯で位置しており、手頃な価格で満足のいく宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "宿の清潔状態は多少不確実な点がありますが、騒音に敏感な方のための措置が必要な部分です。"
        },
        {
            "question": "宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "防音以外には親切な社長と広い駐車スペースが大きなメリットとして言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 517
    }
}